真係唔敢去黑警集中營觀摩？

你話個場喺深圳就話0者，香港租界都唔敢去觀摩？果度晚晚有罪案發生，好多犯緊法既罪犯每晚都果度收工

唔敢

有啲驚

帶梳蕉去餵下動物

死路一條

禮賓府又怕，集中營又牛底